45人集體性侵13歲少女 英破獲史上最大「亞洲鬼畜幫」

歷經一年的監聽與調查，英國警方18日宣布破獲該國史上最大的性犯罪「鬼畜集團」，逮捕45名20至60歲的亞裔與白人男子，警方相信，他們至少集體輪姦了4名未成年少女長達數年之久，年紀最小的被害者只有13歲，有關外界對偵辦進度過慢的批評，承辦人員解釋，「性侵罪是很嚴重的指控，我們當然必須小心謹慎！」

今年4月，英國白人少女「凱蒂」(Katie，化名)上電視爆料，她13歲時被帥氣的亞裔男友拐騙，參加了一場「極噁心的雜交派對」，之後又被當成洩慾工具玩弄，時間長達一年之久，事後凱蒂求助警方，警方卻打算大事化小、小事化無，「警察告訴我，他們害怕被當成種族主義者……。」

仗著「政治正確」有恃無恐，部份亞裔移民(主要是巴基斯坦裔)在英國胡作非為，結黨組成「亞洲鬼畜幫」(Asian Rape Gang)四處集體性侵幼女，警方消極態度不但對種族和諧毫無幫助，反助長了仇恨者的怒火，引發多數民眾與媒體不滿。

不知是否受迫輿論壓力，英國警方近日宣布破獲一個45人組成的性犯罪集團，該集團犯案範圍橫跨西約克郡內3個鄉鎮，成員多為亞裔人種，平均年齡約在20歲上下，但也有數名中年大叔，年紀最大者為60歲左右。

警方表示，其中一名嫌犯已坦承犯行，自白他們「輪流享用和觀看」的過程，西約克郡重案組負責人布倫南(Andy Brennan)透露，專案小組追蹤此案已有一年的時間，直到確定45人皆涉案才收網，未來不排除可能逮捕更多該組織成員。

羅奇代爾、大曼徹斯特、劍橋、南約克郡皆曾傳出「亞洲鬼畜幫」出沒消息，英國兩性專家分析，未成年少女嚮往「跨文化戀愛」，幻想能有個非白人帥男友滿足虛榮心，是亞洲鬼畜幫泡妞無往不利的主因。

▼受害者之一的凱蒂將自己的經歷寫成書出版，警告其他少女不要犯了跟她一樣的錯誤。(圖／《Stolen Girl》封面／取自亞馬遜書店)

無腦
打得FF多呀？

痴撚線

幼幼

報警

Btw

這就是多元文化

包容不同文化

事後凱蒂求助警方，警方卻打算大事化小、小事化無，「警察告訴我，他們害怕被當成種族主義者……。」

左膠當道後果

左膠到唔知邊個先係主場

左膠根本係低智生物 可能用弱智 智障形容佢地。都冇乜錯

反歧視原意係好，可惜俾位d仆街濫用
唔個幾時先會整多條"濫用歧視法"

相由心生

H漫居然有現實版

全部都係咖哩佬

竟然有鬼妹唔食番洋腸?
搞gag咩?搵鬼信

政治正確到咁撚樣

啲啡皮狗個腦只係得屌西

好出奇咩
英國研究未由英國專家做嫁囉

你以為啦

香港好多左 偽文青後生女都係咁諗架

蝻

外國唔係黃種人先叫亞裔咩

左下咪球王馬勒當拿

狹義風骨

南亞佬

英國研究
中國製造
北韓聲言
南韓明星

仲有冇？記得仲有好幾個

岩岩先睇完單英國女仔連續比兩個亞裔強姦，依加又有

分開d先，呢d叫印度佬，唔係亞洲幫

台灣新聞

唔洗睇內文都估到係中國人

今日英國，明天香港

呢啲關亞洲咩事一
擺明成班中東老，伊斯蘭教啲國家應該係地球滅絕

所謂專家，就係見乜講乜

講包容講和諧既後果

Cultural enrichment

中東佬同蝻亞佬係咪罪惡化身

又係蝻亞蝗

and 今日英國 明日香港 繼續包容D蝻啦

呢排咁撚多蝻老蛋案嘅

張圖好似已經出曬蝻啲樣 岩岩係街見幾個根本周張相個啲一樣

逮捕45名20至60歲的亞裔與白人男子
樓主淨係po南亞相

全部都係阿差

下？

真係好想班撚樣比黑人輸奸返幾十年先放佢出黎